[長文發泄]曾經係朋友，曾經曖昧過，然後就永遠結束了

我識左佢2年幾，大家係公司同department，當初因為某D原因，係佢主動同我講野先，之後開始日日用whatsapp傾計，偶然約埋放工。佢性格出名好靜，有少少內向，而我本身冇溝過女，所以進展得穩定但唔快。

之後大家開始會私下去街，幫對方改花名，講下屋企人既事，然後做下輕微既身體接觸。佢話過同我出街好開心，我都係。去到某日我去旅行，上機前我用電話向佢表白（因為果排我地有少少冷戰feel，而果日佢又突然搵我，令我唔想再錯失機會），佢嚇左嚇，話要諗一諗，我都冇迫問佢即刻比答案。

返到去之後，我地關係進步左唔少，去玩貓cafe，放工去散步，約食甜品，公司係海洋公園有function，我同佢暪住所有人偷偷去玩，一齊簡禮物比對方，佢叫我玩海盜船，我上到去之後驚，佢主動捉實我隻手。果晚完左之後，我同佢whatsapp到好夜，大家都話唔會忘記今次，仲約好2018年再黎一次。我知曖昧期要快D做野，所以到左平安夜我同佢去街，走果陣我拖佢手，話從此唔會放開，佢冇答我，但有用力握住我。

之後我地雖然偶然有嘈交，但都好快冇事，而且繼續行山，shopping，計劃下次食咩，問題係一直冇正式確認過係女朋友，呢樣係我做得最錯最失敗既地方。到左上個月中，佢係公司對我既態度變左好多，唔敢同我有眼神接觸，講野口齒不清，whatsapp亦冇之前咁熱情，成日已讀不回或者hea覆。雖然佢以前定時會咁，但今次我覺得有少少唔同，我好驚有事，所以追問下佢。

一開始佢話冇事，但再講多陣我發現佢成日提「佢朋友」，例如本身佢鍾意飲台式飲品，但最近應承對方唔會再飲。我覺得正常朋友唔會係咁，所以5月1號當天提議出黎諗住傾下，但佢全日冇答，直到晚上11點幾，佢話應該唔得，我迫佢講點解，佢話因為佢bf唔比，而佢地係2個星期前一齊，亦即係佢態度變果陣開始。

我唔知講咩好，從來冇聽佢提起另一個男人，佢話所有野都係我誤會，然後向佢男朋友講我只係知己，我屌佢玩我，問佢平安夜個日算係點，佢只係講聲sorry，然後話而家講清楚就冇問題，我留下一句「我恨你」。

果晚我完全訓唔到，第日返去亦唔敢正面望佢，但發現佢著到好靚，而且成日開心搞電話。佢會講咩呢?「終於搞掂個FF死毒撚」?「已經冇人會煩住我地」?我唔敢知，而當我同佢迎面相撞，佢望都冇望過黎，彷彿我地從來唔認識對方。當然其他同事發現到我心情好低落，而佢就坐我後2個位，佢唔可能唔知我打擊幾大，但佢心中大概唔會覺得係咩一回事，一諗到呢點我個心更痛。

最後前晚我迫自己send左幾個message多謝佢為我帶黎既回憶，當時我已經睇唔到佢icon，可能係佢寶貝bf叫佢del左我contact。我寫左幾少段文字，然後佢隔日只係覆左個

果陣我知道，我唔單止失去一個對象，仲永遠失去一個好知己，我唯有del左同佢之間過去2年既對話記錄，一邊諗如果我係女仔就好，因為我內心唔想呢個曾經咁重要既人因為男女之別而從此消失。我知再見好難再係朋友，我地唔可能變返以前咁，但一諗到佢對我既欺騙，我又諗點解要迫自己原諒佢

最後我攞起2張原本諗住同佢用既海洋公園飛，然後心痛咁撕開，因為呢個願望已經永遠唔會實現到

我知唔係全部都係佢既錯，如果我早D嘗試正式確認關係，可能成件事就唔同哂，但係一切已經返唔到轉頭了

呢d 臭西唔值得你愛
樓主快d 識第個/轉工
時間沖淡一切！

做男人瀟灑啲，仲打千字文，蝕曬章

你真係天真 乜你覺得係因為你唔出聲確認段關係先搞到咁咩

冇計，我本身重感情，又鍾意寫野
而佢又係初戀，感受係大D

係，我係天真，其實可能所有野都係我FF太多

原本一直諗緊轉工，好多謝佢推左我一把

咪咁柒la 男人老狗
「然後話而家講清楚就冇問題，我留下一句「我恨你」。」

就算個下有講女友又點

你係啱就一早confirm u.

瀟灑啲

Never never like this lor
重treat佢as 一個推動力

做自己la 忘記佢

女人本身就係賤種生物 早啲發現啲臭雞係騎牛搵馬仲好 傷心幾日就好啦樓主

唔係呢個意思
呢幾日一返到屋企係有move on左少少,但一返去見到佢就又痛過,所以先覺得唔離開就改變唔到自己

呢2日突然多左幾個以前唔算熟既女同事同朋友關心我,有時覺得以前太過執著同美化一條女,反而令我睇唔清周圍

同佢太多共同興趣,暫時要再開發更多新興趣,唔係又會諗起

雞

時間耐咗 接受咗 就好過好多 我仲同佢有聯絡 我依家都無乜感覺 我嗰時都頹咗兩個幾月 巴打努力move on

咁你內心深處其實會唔會期望有一日可以再次有機會一齊
定話呢種諗法本身就會阻礙自己move on

其實會 話無就呃你嘅 咁講啦 如果你等佢 但係唔知會等幾耐或者等唔到 你會唔會繼續等落去 就算你個人幾有耐性都好 都會有耗盡嘅時候 俾你等到佢分咗手 你地嘅感情又會唔會升溫返又係另一個問題 所以我睇緣份啦 依家同佢都係朋友相處方式 以前就會日日夜夜都text 依家可能隔幾個鍾先覆 一日都唔過廿句

過來人, 多數對感情認真既男仔都係受傷害多
隨緣啦

一張嘴承受兩個吻 感情如何安份

朋友應該要有對等關係
你打咗千字文比佢
佢鳩覆你你都知佢唔重視你地段"友誼"
或者你地曾經有過
但人地有仔又咁對你
自己諗下值唔值得等佢喇

過來人
上埋床都係朋友，所以睇開d

今晚突然睇開左
成件事你由此至終都冇點尊重我,又唔識處理人際關係,我仲算係精神上帶綠帽,點解要為呢D人哂時間